[PC] 一齊黎玩GTA V Online(03) 請問新手有咩需要注意

上個post:

你班仆街盲撚伸手黨唔睇撚左第一版先問，比人屌嘅咪撚問點解同發老皮
仲有唔明白?

或者LM啦

新手唔想被bam的，唔好執cheater/modder錢兼即轉場，免被牽連
部分討論內容可能包含hack，但請注意我地一般唔會向各巴絲使用，亦不會推薦或背書仼何hack
亦因R*會bam ac，唔建議各位使用，故各位使用hack人士請自行承擔風險
mod其實由黑客編寫,本身已經係一種hacking,所以有冇再加其他料入去嘅情況,請自行衡量

>------------------------------------------<

召集一眾巴絲一齊玩GTA V

我地致力於製造沒有小圈子既post(基本上PC)，
所以並沒有設立RC/skype/whatsapp/line/telegram gp，亦沒有指定的crew，
歡迎任何人仕參與討論、在此約戰，or一齊屠場
但請自律不要製造小圈子，最嚴重可被blacklist。

新手請在此link入名

呢度睇同check

有高登id及game id對照，新加入既玩家最好入去留名+add人，唔一定要入crew
小心咪add錯暴力狂
請注意設定檔set做公開+地區set做香港以茲識別
特別鳴謝 請多謝合作 巴打

GTA Online新手教學，等各位新巴絲安心輕鬆上路

新手特別注意，買屋唔好晒冤枉錢，詳情請睇
GTA搶劫任務及公寓

GTA入面最重要既「載具」
列有不同載具既資訊，包括但不限於車、船、飛機 之 價格、類型、速度

注意：所有速度計時均以 已改裝(如有) 為準，並不一定等同於一買番黎既表現。

希望各位巴絲明白，
雖然GTA最大既樂趣就係作奸犯科、姦淫擄掠、殺人放火，
但巴絲們都唔一定都希望互相攻擊，
如果係從呢個post到搵巴絲打玩，
而有人表示反感的話請各位自律！

監察玩家名單：(提及人士請謹言慎行 在有合理解釋或道歉後可從此名單中除名)

Marco2201999123 沒有名的用戶
玩家黑名單：
Michael0080 霸氣林峰
L0siuhing

見到你個名就諗諗你做過乜

建議crew list *非硬性*

注意在此post一切有關crew的查詢只可以copy & paste此link作回覆，任何非回覆此link、作幫會宣傳者永久blacklist且並無特赦！

重申一次：我哋致力營造一個開放嘅平台俾各位巴絲約戰太平洋或者其他任務
由於in game咪實在太廢關係,歡迎用呢條link同大家約戰
#lihkg_gta:
入嚟記得講低自己係乜嘢名 ...

轉GTA語言教學

如果安裝既係英文版本GTA，巴絲打們打中文係會變晒做方格，利用呢個方法可以唔洗重裝就轉到翻中文。

快速熄GTA 5教學 (可用於獎金1000萬的「犯罪首腦」挑戰) by青龍BBBB

打犯罪首腦個時，如果有人死左，係任務失敗畫面出現前，4個人即時 Win + 1 熄Game就可以避免挑戰失敗。

無限太平洋尾關教學 (原理可用於任何搶劫任務)
兩種方法 分為高科技&傳統

此方法可壓縮完任時間，賺最多錢，方便買新嘢唔會被bam(好似係
但注意場主好大犧牲，各位巴絲你懂的

你班仆街識唔識爬文呀
成撚日問問問，知唔知醜㗎

20160116 活動影片 (佔領軍事基地)

精英挑戰片

恭喜巴打

GTA5 mod加入note7做武器

&app=desktop&amp;app=desktop

[/quote]

photo by 老鼠

舊post link

開post者請自行將新post link放入doc中

開post template

如冇人提前開，1000者請主動開post
5分鐘唔開post會比各位巴打問候及派膠

做人記得要對住天地良心,唔好做埋啲陰質嘢,俾人查到就唔係幾好啦

rockstar講咗收同洗modder錢唔會bam喎

++

仲開唔開到單公場？ 或者自己友場賣車？

視窗仲work

艾爾培10號同57號有咩分別

已邀太平洋

屋企?
等有錢買中半山個間

入緊 中半山即係邊間...睇template 同巴哈都係話買左艾爾培先

無分別 (好似個景會唔同咁姐)
入場啦

新手留明
有無巴打幫我過打劫任
利申 ps4玩家

入場未阿

sorry去左買套重型裝

wtf?

喂 得喎 屌?
R*將我地全部彈曬出去喎
掂喎

我地冇彈

唔知點解lag到仆街 頭自玩最後黎明都冇事

呢個任呢, 你可以留係城市到等過場, 之後就留係個場到入面有個櫃GE 匿係入面就可以係我地要消星時輕輕鬆鬆咁消到星

我睇到你話你走左 之後 結算位全部灰曬

重開睇睇

我睇到係你離開左，我地三個係到，coffe 哥仲打左句wtf

R*多謝曬

巴打 你睇下po名

點解啲武器會冇曬 頭先明明榴彈炮步槍狙槍全部都起到，但比人殺狙一次之後冇曬

係咪我本身未買只係入左任務佢比我，所以出返去冇曬

同場遇到外掛，洗哂武器子彈

垃圾r 星，又彈我game

佢ps4玩家有另外一個tg谷 你揾揾

有冇人太平洋
-2
game名CarzyDC9

DeEggtart

我e家沖涼 等唔等埋我

tebkokuugen

比多10分鐘我 又入返去

搞咩

食保濟演啦

搞肚痛 食完個蛋糕之後

咁岩前日吃曬

狂飲水，我得 ,唔知你得唔得

屌佢一開始問我洗唔洗新手教學我㩒咗是，依家有錢都買唔撚到車庫要做咗新手任先 有冇得skip返

應該冇 你慢慢啦

十月 有冇野玩

好似無

做緊太平洋

佢要做新手任 拉你先?

我買左 可以繼續

好
到尾關咪比番佢揾錢

依家我隻game冇限load入唔返GTA online

佢應該連緊個戰局既每個人...

屌你老母真係會有痴線佬camp起車庫門口殺鳩你

我意思係我PS4有玩
我買左STEAM版,想同大家一齊玩呀

繼續

load到未

買左車庫拎左架免費跑車，但買左果架單車唔見左

有咩衝LV方法

到依家都未得

終於得啦

會唔會係去左第二個車庫?

係#1個表留番名先啦

留個RC群27661131
經常3缺1/缺2個
常刷太平洋

你唔好留rc群,比人屌
#1有個discord群 你入去揾佢地玩

原來你地有群

單車同飛機呢啲點買保險

補一次原材料先得個3分之1... 咁要補完咪要跑3-4次

唔洗買。自動買

點解骷髏馬後面塊面玻璃會爆
車尾而家防唔到彈

由0開始玩import export要幾錢？ 家陣有2m

單車無保險

不嬲都會

岩岩買左軍火走私新個架電單車暴君，撞爛左打比保險，但之後搵唔番架車 可以點call 番出黎。咩電話都打過但都搵唔番架車

之前係ps4玩 賣左game後轉左個ac 去pc度
有無巴打可以帶我玩返
上網睇人地玩個埋軍火任好似幾正

成日想一個刷CEO任
奈何而加太多痴線佬
btw 一個人係唔係只可以買一件貨？

骷髏馬防彈係因為佢個窗口細，子彈難射入去

佢唔係完全無敵

唔係, 可以3件, 但如果係一件一件拎就要求你好技術啦

我就係試過同friend玩
佢唔係一架車過
分開左3件
最後有件俾人打爆左

或者直升機

用 windows mode 方式去跳出單人公開，
一個人慢慢刷 CEO 任

十巴幾時玩

依家街場緊太平洋...

byw 原材料我先掛機掛左2個鐘就無曬都唔同巴哈話4個鐘

12:30打唔打，食緊飯

有無巴打玩太平洋

打咩? 太平洋? 我睇呢場都要好耐先會完到

係阿，太平洋阿

機

我咩都唔知嫁
話說...完左前置任 卡死左loading yes 我地上線刷太平洋啦

留ID? 一齊打

單車好似無得搞

飛機果啲每次俾錢召喚 爆左再俾錢召喚

cct2005

係咩
記得之前車尾玻璃唔爆嫁喎

叫fd入黎就變返普通？

想問吓左下角地圖上面人地開左場彈出黎果啲通知要點入場 或者點開場

琴日幫其中一個巴過咗兩個前置 完第二個之後卡左勁耐Loading 咁啱另一個巴打ON咗

試按Home開好友列表之後睇下可唔可以用加入第二個巴打戰局方式Load出去

結果得咗

女武神係咪無得賣走

巴打可以去

聽過下 話會打折咁俾番Game錢你當賣咗

利申 我未試過

其實你有任何要求都可以去佢support page到提出
當然唔合理佢就會懶婉轉咁拒絕

你地玩 我休息下先

我都係直接重新開game

有無人依加玩，好悶入下game

如果唔係玩緊手機Game 我都應該重開咗

me ,玩咩

有無巴打帶刷1/2鋪太平洋

利申:好耐無玩

ID: cct2005
太平洋由頭打落尾 有無人玩

齊人 太平洋?

重開好快姐. 10分鐘左右咁啦

原材料偷到悶, 都係進出口算數

有無人識刷直升機，好耐無玩太平洋

直升機要好有技巧地上去警局
你叫咩名? 我開場 由頭打到尾

入唔到場既

見你一直入唔到叫左佢邀其他人, 開左場添...

巴打留名，我add你

咁休佢啦

你開場？ tomcheung147 我id

add jor

可以啦, katoxi

我再加你地入黎

肯定又係我有毒?!? 又唔得咩

cct 邊個黎

我嚟

巴打入唔入 差你

巴打你打緊？

我想講我開佢地就入到

下場加返你

我呢到又開左場 你同佢一齊打完埋佢先

好嘅 無問題

有無巴打衝打劫任，由頭打到太平洋
新買pc，ID: kiva_wa

入唔返黎?

我入得

黑屏

無限load

我直接重開game

開緊，等我

延續無限load

又無錢了, 坐等太平洋

太平洋直升機fixed?

仲打唔打

點開打劫任

你開場嗎

你屋企 / 新手時期好似係佢打比你 記得收電話

岩岩買左古柯鹼廠 係咪要升完級先生產？ 我而家5格原料先得半格生產 得$4萬/1格

去L字果到 搵到了thx

如果有一個online人物精神狀態爆曬開過另一隻係咪可以洗底

今晚先

錢/房等等會全部無曬要重新再搵過...
唔建議0-0
一係就比人殺姐(或者入巴打場)

好

升級要9x萬，古柯鹼廠如果bug少啲都抵玩...

頭先同個fd玩互殺打到6-7精神狀態升左成格

精神狀態掛機 或者暫時唔好係freemode 殺人炸車已經可以降番

笑撚左

點解有啲人唔會得饒人處且饒人
貨都畀你炸咗囉，果兩皮野咪畀你袋...
仲要追住人殺
果下真係差少少爆血管
但真係唔夠人打，可以點吖

好似現實咁，窮人永遠唔夠有錢人玩
能力又冇人地勁
信心又冇人地多
世界係公平嘅，你係大雄但冇多啦a夢
要有踏腳石先有人爬到上去

好多人都可以打機揾到慰藉
但我打機同現實都一樣被人恰

我做人都算善良，螞蟻都唔踩死隻
打機永遠唔蝦低lv
捐錢、讓座又可以得到甚麼
死後又係一堆灰塵，唔通真係有得我上天堂咩

請問地堡滿貨係咪真係有100萬

想解太平洋順序忠心犯罪首腦拎果千幾萬有冇人打+++

打過三場睇左十幾次條片想搵3個人一次過打曬

手動單人局啦...

呢個要打好耐... 一關死左又要重新黎過

其中一關死左都要全部重新黎過?

死左果下立即斷game就冇事

好耐無打依排想玩番有無人一齊打太平洋
求帶 ID:rhlk

Solo25%好放貨

#1個方法?

好耐無打依排想玩番有無人一齊打太平洋
求帶 ID:rhlk413
呢個先岩

有冇方法可以online果陣唔好有咁多支那人

無嫁, 轉場唯有係咁...

BTW, 有無朋友入黎一齊單機刷CEO
好想出車, 有一個玩家係到唔會有NPC

NPC?

會整到你扣好多錢GE NPC

有冇野玩緊

出車? 之後入貨再出貨? 或者太平洋?

有冇人打humane lab第三個setup開始

leme話打setup wo

可以add我： DeEggtart

開緊game

岩岩入銀行

想join
id: mattfederlas

我等緊入你個戰局

打完啦... 咁我地係幫LEME打HUMAN

有冇跳到

有出現係動畫到, 目測應該FAIL左... 上線睇下尾關仲係唔係到

幹

算啦，唔緊要

上線睇下係咪完左...

完左

咁我地搵仙空佢地啦

我聽日再試下卡尾關

有無人依加打

me

人道係咪冇人打啦

我可以

我同埋tom其實等緊你/仙空巴邀

有咩玩，求add，玩一場訓
alard_lok

這

咩事,我頭先有重要野做行開左,sor le_me

No problem ,完咗lu

good,你好似解鎖緊打劫架麻
快D解埋個太平洋佢

解到再同巴打打太平洋

太平洋-1 快

毒撚冇人理

星期日呢啲時間邊有人

留個名先 之前同fd打完全部搶劫後就無玩
而加見到多左咁多o野玩 就想玩返
steam id: Doraemon 個icon係biohazard入面既ada wong
希望可以同大家一齊玩

2:30~5:30都玩加me ,tomcheung147

招隊友打太平洋尾關
有意加我
kEv1N_Lcc

打流左Sorry. PS4 Only

成班偽毒出哂街

有無人而加玩丫 想搵人帶我刷下錢
利申 pc版

病病地休息番幾日先
有時間再同你地玩

休息要緊，機幾時都有得打嘅

咁你而家打唔打

跪求帶刷錢 完全夠錢用

完全唔夠錢用

仙空大哥

打太平洋一輪，頭到尾20%，要就留 ID，tks

-2

上緊重讀個科
10點先放 返到屋企都要11點
應該都係補原材料就落

[quote][quote]打太平洋一輪，頭到尾20%，要就留 ID，tks

-1

crazy9941

tks start

入唔返game, 你地再搵人打啦

好，下次搵你

TYJ0520

推一推

18LV ,新手點樣賺錢快?

做任

掛地堡係咪會扣人工?

係咪人工同埋水電煤?
係, 每隔幾個鐘扣一次

賣兩個gta ac 一個有二千萬 有意tg

2000萬isnt important

gta ac都值錢

買左玩完都唔知有咩好玩
但好多人好玩都唔知玩咩

組隊.長打太平洋 最緊要合作

會
如果你開埋mc/ceo會另外再扣
建議quit左佢先掛

其實要揾到fd玩差事先好玩

最好既方法係揾人帶打太平洋,揾到錢去買
摩托幫(會所,工廠),ceo(office,載具倉庫),
地堡(指揮中心,地堡)

有無巴打帶場太平洋
ps4無得轉人物去pc
要重玩

我到而加都係玩過1,2次太平洋
次次搵街場都係人道

你開唔到？
夜晚好多太平洋喎（似係我錯覺？ ）

我自己都係開到人道

我應該今日會由頭打過卡尾關，應該可以拉埋你，加個好友先啦
Id:katoxi

未打曬人道？

有冇ps4用家教路點先解鎖到生存戰？
我都level 80 但馬丁冇叫過我我做生存戰任 我call佢都冇比呢類我做 同埋我禁快速進入差事都冇 淨係個friend 開場先入到

教你低lv可以打贏中高lv既人
開first person再用連狙走位食藥殺人
基本上kd 1.5以下既人唔會夠你打
當然唔好亂挑釁其他人
kd低未必係唔識殺人，kd高未必識殺人
基本上去95lv就唔怕九頭蛇
食藥重狙打九頭蛇5，6發出煙

小弟我kd唔算高 1·73
略識自保方法同打架方法
希望會幫到你

升級重狙MK II 2粒KO九頭蛇 太爽啦

利申自由模式極少搞人
不過之前有個模式係 越野車s打坦克 個模式坦克贏面高 市常開場果個用坦克先 贏咗又唔知點解會keep住你做坦克 嗰排個模式雙經雙錢好多人玩
搞到kd爆升
果個模式應逃係個編隊問題令到好多人負皮

點搵你？大約幾點？
Mc.cwl

應該8點之後, 依家補貨中

可唔可以add 埋我玩 id crazy9941

可以 我加左你, 已經開左場了

GTA ID:Sunnyellow
未加既加,一齊玩.咩都玩

斷左線?

動畫有無我?
好似卡唔到

係卡唔到

居然卡到...
但你地有無錢入袋?

1$都沒

WTF... 我唔玩啦

都係等仙空大大 CARRY我啦

名都叫錯唔carry你啦

大大唔好啦, 我比較鐘意取中間個兩個字黎記架, 係我錯, 我會記返前兩個字嫁啦

叫我狐仙is ok
不過我一陣要carry我公會d人

好啦 我會轉記狐仙架啦

唔緊要, 依家我都跟緊另一個場 xddd

用身家500元 玩曬5場前置

呢d細節位就算啦, 玩慣台服, 國服一時轉唔返黎 慣左手

有冇大大而加刷太平洋 可唔可以邀埋我一齊玩

同求

有無人一齊玩

有無id???

id? 太平洋1-2場

有無人打，夠就開場

有無人打太平洋尾關? -2

有無人日日朝早5至6點打

我加拿大時間可以同你打

太平洋 -2

27 LV中,有冇巴打帶刷錢

依家刷錢真係辛苦 早知之前有X2未fix個陣刷多幾百場

新手LM

陪frd重刷咗一次全福銀行，之後lester唔打俾我做人道

唔係要自己去準備室揀咩?

有無人拎到7月10號前 R*訂閱果$20萬 我唔識搞

我都想知 唔係入落銀行嘅咩

新手好難賺錢....而家都係刷緊黎明突擊X2 黎賺錢

巴打加完我又唔打 想點

唔用外掛刷錢？

會ban啊師兄

外掛撳個制就得啦 洗乜刷

好似10號後一次過派
12定唔知13號

同問,呢個點做

10號

入左discord兩次都比人踢 小圈子不了

新JOIN巴打請留下game ID，及請加上game ID係個名後面，禁左手面「大廳」入黎。如沒有留下game ID 可能會被踢除。

你係咪冇留game ID呀

9點有冇人開太平洋
I'd:skybreaker345

點拎7月10號前20萬?

玩太平洋

冇啊，起碼13、14號

原來4號就應該已經收到
不過我都唔知我有無收到

打鋪pacific都50萬啦（40/20）

買咗架飛機
次次要去機場拎

好想賣咗佢

上網聽人講好多外掛同埋近排好易俾人ban因為啲人用外掛 係咪咁?

無辦法就咁賣
一係就send email去rockstar睇下佢幫唔幫你賣左佢(會賣唔足錢)
方法上邊好似有巴打send過出黎

新手建議買呢架直升機

配合ceo可以直接響你側邊0秒call出黎

有冇巴打帶打太平洋~~
利申:新手40LV

id?

岩岩玩番GTA ONLINE

想問下而家有250萬 買會所, OFFICE定地堡好?

邊緣人就ceo 賣車會最好賺錢...
如果有時間就兩間倉互相咁買貨再出貨都可以好快咁賺錢ge

CEO車一入一賣已足夠

太平洋來嗎?

有無人打，可以打到2點

有, id係咩, 唔記得左

太平洋尾關分錢，唔駛等R星施捨.... -2

屌你，3條j個個仆街

太平洋由頭打到尾-3

我表示一直等不到你, 開左場啦...
我記低先...
聽日夜晚再黎 約定你先

依加唔打？

依家刷緊其他場

入唔到你個場

因為我好似係開左邀請場

等我15分鐘左右 刷埋呢次拉你

唔該巴打

賣唔到咁放係度得閒撚下算

16:30有冇人太平洋?

再問下十月巴係唔係到

有

1.狐仙空幻
2.櫻花貓
3.
4.

唔夠人 開唔到

星期六冇偽毒打機

我放工返到黎就訓左, 依家先醒

話明偽毒緊係出哂街

話明偽毒緊係係屋企訓架啦

想買三百萬果棟 儲多陣錢先

車倉? 平平地就得啦 刷住先

一係買花西，一係花園銀行

訓到爽皮

有冇人同我呢個新手玩

訓到爽皮[/quote]
訓到依家先醒?

而家有冇人太平洋?

係咪已經冇人玩

現時邊架直升機最快

我都係新手

有冇巴打依家可以幫手出貨

我可以幫你

唔睇最快, 最好用一定係兀鷹
入貨飛到目的地再叫kuruma出黎, 爽皮, 係海上就直接去秒完再用高超的技巧水上接貨 yes
地堡偷原材料更一流

此方法我好建議大家使用

暴君Fuck the world

暴君要有好多前置條件先有火箭炮喎
要地堡研究到先有得買, 如果無批發價仲貴過兀鷹

地堡研究我全部課金搞掂曬
你預補一次貨就課一個研究
順手解埋批發價

無錢每個研究都課金的我

pacific是萬能的

我等緊狐仙大大CARRY我(好似係

tom我終於搵到點解無產生點啦
地堡無起居空間就無個選擇

一齊玩

原來仲等緊我
咁...

今晚9點太平洋
1.tenkokuugen
2.
3.
4.

咁你地近個近地堡既出生點咪得

我今日上retake要10點幾先返到去
留定名先 有其他巴打比佢地航先啦

最慘係我近個到房地產一個都無，所以我都係買左個起居生活室。

OK
但係打太平洋點都要搵個人同我一齊渣電單車
等我1個帶唔掂D新手

好。
再唔係試下直升機？

裝甲車啦仲機車

有冇人今晚一齊打下機?

有玩過，唔好玩

無朋友玩係真好悶，可以留名搵巴一齊玩嫁。
我都係廢左佢成年半先玩返

響警鐘再搶swat car? 咁咪無左精英?

用得機車乜仲有精英?

我都搵緊人同我一齊玩
但係唔知有冇人肯同我呢個新手

有冇人識100%刷出直升機?

唔係由試機車個到計起咩？
行得快應該得掛？唔行山消星（掉一丟丟錢）

可以嘅，human呢個主線任就好惡做 通常啲人見到都忽略。
我星期日會成日係到 你刷到邊個主線？

仲係逃獄果個

咁耐都無野人幫手做？

有無人打

唔係 我啱啱先玩返隻game

打咩?

屌,冇左回事)

有冇人太平洋E家

Mc.cwl

1.tenkokuugen
2.Mc.cwl
3.
4.

轉頭入

30分岩岩好返到屋企，咁我沖個靚涼先

上次同大陸仔玩，你地走左之後，我同佢打太平洋唔識刷老直

其實有個比直升機更好既方法...

仲有我個尾關冇左,放棄

就黎唔想玩太平洋尾關刷錢
本身係BUG法黎唔穩定,會白板
加上又要搵多個人識電單車BUG法

打CEO/摩托幫/地堡好過

唔好意思,本次太平洋取消

由頭打過 狐仙巴來不?
之後我黎卡尾關啦

所以我學左陣直升機大法...
死左就搶部4人車, 再死先BUG法

我打

上線吧

諗太多啦，apartment出門口果下已經計緊
利申，用電單車成日精英

我盡快過黎

求精英電單車路線?!?

兩位巴打都仲未上線, 狐仙巴可以慢d黎

佢地應該見到我話取消所以唔玩架啦

咁仲差一個?!?

應該差2個,但我都唔玩啦...
下次我好好再約過

如何？

好的

我開 但要由頭再打過

但無人了啊, 咁取消吧-0- 我補原材料就下線

推兩推

推三推

有冇人可以帶下我賺錢 新手好難賺
岩岩買左100萬office 發現冇倉庫咩都做唔到
大倉要成200幾萬
利申：已過太平洋

id? add frd 有場開見到搵埋你

辦公室又有折扣活動啦
新朋友快D入手啦低至六折啊喂
翻修都有75折 係時候將個改車庫買返

有無巴打肯帶39lv新仔過人道實驗室任
次次街場d人都好濕鳩
steam 名： LostMovement （外星人頭像）
順便求帶太平洋

推一推。

點解隻game要鼓勵人炸貨
仲假定咗你摩托幫同CEO日日都有FD幫
但件事根本唔係咁，只可以單機玩
到頭來大家都係用唔正常嘅方法開單公玩
根本係本末倒置
對出貨嘅人一啲保障都冇
炸咗就真係炸咗，10%都唔畀返你

殺人懲罰太少，升埋啲爛鬼精神狀態
最好殺一定數量懸賞就起碼幾萬至十萬
CEO同摩托幫最好有額外懲罰，例如影響到啲貨之類

可能你話冇人殺人咁就唔似GTA
但我覺得依家根本係過份濫殺
就算增加懲罰都會有痴線佬殺人
但手㾗嘅人就會減少咗

ilikesora92
唔該巴打

太平洋拎直升機

係條橋上面，電單車喵邊個位先易d上到天台

有時我射極某啲玩家 佢哋都唔扣血 呢啲係咪外掛

隻GAME就係希望大家做痴線佬，
野團差事退出後互雙仇殺當過癮，
反正日常唔敢做唔敢諗就係GTA上面盡情做...
開被動跟人，跟跟下關被動殺人後即跳場，
仇都無得報...
乜卑鄙無恥、下流賤格都係當訓練EQ囉。

食一劑公牛鯊，可以頂幾槍，加上子彈攻擊力提升...

GTA5 online id? 查無此人?

巴打可唔可以add埋我

留id，有槍劫一齊做...我大部份打野團

瘋狂卜女

瘋狂虐殺低lv支那賤畜
殺完係佢面前開被動 冇仇報

sor 岩岩發現有得改id 就改左
hkgoanda
唔好意思巴打

打劫太平洋-2 求carry
ID: ryancxd

我都係新仔 一齊玩?

R*噚晚唔知更新完啲咩
依家好多玩家玩5-10分鐘都沒有回應

嚇死以為自己問題

屌佢老母打到最後一關沒有回應

我依家好有細個等ONLINE GAME維護完嗰種感覺
好想瘋狂賺大錢
R*幾時先整得好PC個SERVER

廿萬仲未有

game入面睇唔到你打咩

可以切出去開SC睇信息

TOM 同 K2 斷線定唔玩啦?

仲刷唔刷到直升機

tom仔唔玩我都想散band

巴打加埋？ 新手 juno21800000

已留msg 打太平洋，但都無反應?

有冇人星期六早場太平洋？

因為琴晚刷咗成晚都冇，以為更新改咗

Btw唔該巴打

kato今晚玩唔玩

玩, 琴晚個D都未卡完...
我發覺個個成就唔好玩 所以放棄左了

幾點

現在上線, 齊人就可以開波啦

太平洋-1 留id吧

online 了

依家上緊++ 打到10點

想儲錢買office 快點+

仆你個街，玩咗成個月，咩都冇搞過，突然入唔到game

pc打機研究問題真係腦充血

提示D咩先

乜都冇，一入rockstar個畫面就卡住

其實係咩原理

冇update過driver，冇update過windows

冇裝任何software

基本上今日部機同一個月前一樣

點解部機狀態一樣但就玩唔到

重開機?
重裝GAME?

我敢保證個問題冇人解決到

因為隻game自動郁我啲setting搞到我爆vram

咁我del咗個setting.xml都係入唔到

好啦，用安全模式玩都係一條好漢

點知一打字又成隻game hang死，工作管理員都call唔出，你老味隻game個優先序仲可以高過個system

今朝又係打字hang死搞到呢個問題出現

重裝game清殘除file重裝driver都冇用

其他game就正常運作

依家得返重裝windows一條路

重裝完都玩唔到我真係直播打爆部電腦

...
咁setting轉唯讀又得唔得?(咩都試下先)

唔想搞了，搞咗大半日
而且打字冇啦啦隻game會hang
似係有啲野唔知痴咗邊條筋 ...

屌條冚家鏟曬左我地成粒鐘

無邊框視窗

不嬲都係

講黎聽下

話說有一日，我地刷緊太平洋尾關，係到卡緊車同直升機，但唔知做咩事卡完之後有某人唔理我地 連錢都唔要地跑出去比警察射（錢在他身）仲要幾次re自殺，又要黎過 前前後後5次左右啦。 之後頂唔順我退場再黎過

我贈你一字：忍無可忍

有冇太平洋 想要office差廿萬

差個人，畀SC我

sorry散咗了

係咪差一個，我依加ok

拎錢衝出銀行俾警察射? 可以忍5次你都算唔話得。第一次當傻仔冇默契，第二次再發生就quit了，就算去到坐直升機都見過會跳機。現在通常分紅部份遇到陌生玩家就先講清楚較好。

好耐冇玩，岩岩登入返俾rockstar reset 左個人， 得返個lv

錢都冇哂? 不過有lv 其實最緊要...

乜都冇，除左lv同解鎖左嘅野

好快啦，有ceo有車改有能力

有錢冇得改車

屋都冇何來CEO

請十月幫忙卡幾場太平洋賺返黎，至少買間屋都好...

啦啦啦 近日小弟妹我呢, 未進行卡完之後的動作,,, 所以近呢幾日都無可能嫁啦

re左一次之後先衝出去... (唔知做咩)
重新黎過又無人個時... 所以逼住忍...

上水了

上水掛機 潛水 睇RM

有冇人識用ps4手掣玩
我玩isaac都冇問題 由steam個big picture 入都唔得 個icon明明打左個手掣tick號
入到去按乜都冇反應

Ps4 最近買 想試下手掣玩

用藍牙連或者裝software。唔洗steam set野

DS4Windows

我所有打劫關卡都有玩過，不過"玩過"係要你host先計，下次先可以skip，所以自己開場過曬佢算

就咁係steam整 得左
自帶big picture 個色調 幾型

屌佢老母！！！

儲夠左2M40 office個特價冇左....

就因為卡住響人道，今獲真係"冇人道"囉!
唔緊要，聽日我開太平洋賺返佢100萬...

咁一次過存埋車倉錢啦

笑撚死

有冇人做左犯罪首腦

今日突發咁

極傷心 買左花西再加一個中倉玩住先

這輛於搶劫任務初次登場，載有武器塔的卡林鐵尼高 （也就是來自「首輪募資」中，廣受歡迎草根味十足的死亡卡車）從荒山野嶺中強勢回歸，比以往更加致命、改裝自由度更高。您可以在機動作戰中心的載具工坊中升級卡林鐵尼高，強化您的裝甲並進行各式各樣的改裝。或向您地堡的技術研究人員尋求協助，解鎖更多的武器、塗裝以及裝甲。升級成卡林鐵尼高改裝款後，您可以將這輛強化版的戰爭機器存放於個人車庫內作為個人載具使用。

軍火走私產線加速、「加時大亂鬥」獎勵延長以及連帽外衣解鎖

完成一個「軍火走私」的販賣任務以解鎖武裝國度黑色連帽外衣
時間就是金錢，那些將公牛鯊睪固酮摻入製造團隊咖啡中的加班夜晚，終於開始有所回報。即日起至 7 月 24 日止，武器製造速度將加快 25%，因此請密切注意您的貨物庫存量，運送更多的產品讓您的利潤極大化。即日起至 7 月 24 日止，完成一個地堡的販賣任務將可獲得武裝國度黑色連帽外衣，同時為了滿足您的槍手團隊，在同一期間我們會將所有保鏢與副手的薪資提高至兩倍。

更棒的是，只要您遊玩廣受歡迎的全新「加時大亂鬥」競爭模式，便能從延長的獎勵活動中贏得雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值，活動至 7 月 24 日止。您可以從 GTA 5 初始啟動畫面的提示按鈕中進入遊戲，或是從遊戲地圖上的精選競爭模式光點中進入遊戲。

載具與裝甲折扣
可以利用以下七五折優惠項目來保護您的團隊與貨物：

尖錐魅影（標準價格與保鏢事務所批發價格均享折扣）
殲滅者
兀鷹武裝直升機
載具護甲
防彈輪胎
加碼競速與時間挑戰賽時程表
若想增加您在花園銀行的帳戶餘額，您可以嘗試參加本週的加碼競速與時間挑戰賽：
7 月 18 日至 7 月 24 日期間：

加碼競速 -「進入水壩」（僅限使用水陸烈焰）
時間挑戰賽 -「鋸木廠」
只要透過遊戲內手機中的「快速加入」應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可加入加碼競速。贏得前三名的玩家可獲得 GTA 遊戲幣獎勵，所有參賽玩家也都能獲得三倍聲望值。在地圖上設定前往時間挑戰賽標定地點的導航點，進入紫色光圈即可參加時間挑戰賽。只要能打破標準時間紀錄，即可贏得高額的 GTA 遊戲幣及聲望值。

轉自：

冇曬錢先75折

又75折。 個部車應該唔會買啦

只要在手動單人公開局偷車無問題啦，賣車就盡量入有巴打啲場，有其他人係到唔會出npc 10萬無傷（中間無人入個場同你手車好唔心急唔撞）

有無人今晚玩

玩緊

睇過公開單人個教學，依家失左效，有咩新方法？

屌你老母啲支那蝗起到troll game又曬左我半粒鐘

我有尾關，可以卡翻2-3場，約好時間可以出聲

每日仍然用緊...

巴打social club咩名 認唔到人

我睇左呢個 anyway thx

唔怪得我有時alt tab彈出去睇野都變左單人房

一陣10半？

sry, full 咗

聽日到我...(應該)

毒撚自己玩點賺錢

ceo

填埋你個ID上去上一層，係一個好嘅開始。單人公開偷車，都最好買部運兵直升機...

呢到有冇巴打試過搬office,

想問吓買左武器庫車庫果啲買間新既office洗唔洗重新買過

CEO 賣車定係做ceo 任

我都係，依加先知

未有錢買車庫出緊貨

重新買過，乜都冇哂，唔駛諗

車庫保留 其他bye bye

有冇巴打得閒可以幫手出地堡貨
毒撚冇朋友,自己一個又唔夠時間

搵副手？

嘩咁儲夠4M先再買其他野 好彩花園西間office乜都冇

Yes

留埋個id上去上面先 今晚7點左右左右加你同開場。

今晚完左打劫幫你啦,不過我爆中倉都係單人公開自己出

係啊，毒撚出貨千奇唔好等倉滿，貨到1/3或半滿就出，就會夠時間。

多謝你呀巴打
ID: Nanaeun

冇爬文以為滿倉都可以夠時間自己出
點知瀨野,送完一車都已經冇左一大半時間

可以咁嘅，唔怕悶就
入貨-偷車-賣車-偷車-入貨-入貨-賣車-偷車-賣貨-賣車 loop幾次。 賣貨個時就手動單人，如果全場經你觀察無人會搞你就唔洗 直接黎，有加成。 賣車想拎10萬完完整整就盡量唔好手動單人（出npc）。

Btw我地堡好耐都未出貨

你玩緊咩

講開偷車又有種賺法:
先偷標準跟中級各10部車，頂級偷11部，總計車庫有31部，偷到第32部車會一直都是同一款頂級，第33部後就變隨機。之後只賣第32部頂級，不斷偷不斷賣，利潤最大化。其次用運兵直升機自己吊車係最快速方法。

毒撚CEO.
如果講依家就庭會大學緊

我地堡都爆咗貨好多日，冇Friend得閒

成百萬hold住咗

分開賣呀嘛 唔係一次過出

今晚打完劫整返個出貨大會啦 鄰住做副手

洗唔洗又整個名單

BTW講一樣野

地堡唔好用CEO出，一蚊都分唔到畀人

摩托幫爆咗貨應該十萬都有

1.你Fun

不過副手最多係咪3個

等kato 7點+

另外想問ceo載具有得無限免費叫啲咩出嚟？

未買兀鷹直升機之前都唔知有得用ceo載具功能無限免費叫 $200都唔洗

偷車係咪一樣可以買架運兵直升機無限用ceo功能叫？

唔得, 無限叫只係兀鷹...
運兵請打電話...
再去最近的直升機場啦(通常都唔係好近)

2. Nanaeun
新手OK嗎

等陣先, 係咪又改左名...
留返個遊戲id先啦
你fun

pm左你

那個...開場啦...留左名的人呢...

here👌🏻

上線中得你一個

ceo住先 副手++

邊個係chinghoball
單人公開緊,點邀人

8 點online 你地打住先

人唔齊...
8點應該都未人吧

home之後按邀請加入遊戲

id加密唔該

次次都10點

我仲要由頭再打起...

online 中

人呢 你fun呢

full場

痾緊屎

咁快full

好想拎順序忠心犯罪首腦果10M

我由頭打過 又無人所以,,, 街場人左

你可以搵人幫你架...

tom 一個新加坡朋友 再加一個街場 full左

陣間下場留返個位邀我

靠你地

一旦你開始左就唔可以過黎玩太平洋, 一定要完曬先得

要我主場？客場都唔得？

無記錯 係...

巴打

痾緊屎 請稍等

沖左落大海？

成日痾屎都比人問我係咪連個人都沖左落屎坑

玩緊手機game呀嘛

有無位

可能你要同你FUN輪流黎... 每人各3次 係最後MISSION

得左我叫你, 你做住ceo先?!?

好，等你地

突然自動重開機 我笑左。

終於成功炸鳩左tom仔架車

34LVL新手留名 非屁孩 求組隊 in game name = MonsterOnMoon

有冇人online緊 想搵人做任務

得啦

加左呢到大佬先,k字頭同d字頭,不能再說更多

on9

恩?

打完，準備入你個個

開左場, 有個都係最後一場, 等多15分鐘左右

啦，加d字頭個個好啦，我收到風k字頭個個好似到9月就唔玩啦

同埋緊係加狐仙大啦

搵到好迷茫 個LIST都冇distance大大 K大係邊個

名唔同呢到。
d字頭個加可以參考返上面有貼片其中一個。同埋教毒撚ceo個個，不能再說更多

唔好走呀

我得50lv邊到輪到我話事

新手求Carry，大家一齊玩。
id: daidadu

唔好左吹奏我
我e排都冇乜點on
開太平洋成日白板,雖然話入公開局就解決到,但係會痕可能冇左個太平洋

遇白板嘅情應該係要走出公寓後，等萊斯特第一通電話，之後手機就會出翻太平洋任務。要跳公開局就要翻上去公寓準備室內，這時候白板會變回尾關正常狀況…線上 > 尋找新戰局，就可以跳去公開做自己CEO。
不過我暫時試過去公開後有2個情況尾關消失:
1. 加入其他玩家嘅"太平洋"
2. 幫其他玩家一齊出貨(COCAINE)，完成後

而同好友差一般差事、玩好友非太平洋搶劫，完成後尾關仍在。

okay，

等電話好似要等好耐

你最近玩左d咩

呢通電話一出公寓大門，30-40秒內會收到，唔出就永遠收唔到。

邊度新手，睇過

me新手
301lv

地堡再出去係一樣 10-20秒左右就有

地堡掛機研究...
同埋卡尾

我開game直入公開局，打其他人既尾關都重有sms收喎

新手求Carry
id:katox

😂👌🏻

新手想揾各位大佬一齊搵錢
id：faijai318 長on

thx

有無人玩緊

掛緊機地堡研究 追code blue 3

打唔打太平洋。入黎搵你先

我開唔到, 未清記錄

呢幾日努力補地堡好賺過太平洋好多

研究未完, 貨升得好慢, 參加n場太平洋仲賺過地堡

有無巴打刷太平洋 加我ID: erichf2525
依家同聽日都刷

加左，叫monsteronmoon 不過未刷過

我依加可以刷，夠人就打

刷果陣邀你地

係咪要清左其他任務進度先，定keep住都得？我hold緊個實驗室任

d大佬又full

你係咪做緊順序拎個成就錢?
係就唔好去太平洋啦, 參加人地場會重置(無記錯係)

屌，比人hack到咁，仲要重入戰局都係咁

重登game 睇睇

無事lu，thx

icic咁我clear左佢先

多謝d字頭巴打帶我打太平洋
中文又打唔撚到又唔識配合成個戇鳩仔咁都肯帶
唔該你呀

邊位巴打係嗰戰局係咁播唱衰支那嘅錄音

唔緊要啦，跟佢地一次，下次就算打其他人都會識打架啦。（識知知邊法嘅）

大概知道咗個方法 大家打個陣可以搵我唔該哂巴打

待組太平洋

計我話加佢實冇死

你係琴晚j字頭巴打？

我係f字頭巴打

其實依家真係玩到無野好玩 打劫又唔齊腳 搶劫又無新任 我想搶單機個個un 呀 早排重玩緊chok 錢 依家一人幾億咩都齊晒 入去都係掛機 改車。

上去做返一啲未做的成就

?

垃圾, 上唔返去, 轉場玩龍谷

分一半比我得唔得

我套70S 棄左坑

依家係95S

太平洋尾關: -3
2.
3.
4.

2.We_Were_Here

full now...thx

有冇人快刷太平洋

差40萬買直升機

襯平特價買左架兀鷹註冊ceo無限叫就開始上癮

儲3M出埋架九頭蛇做攻擊型玩家炸鳩人啲貨仲好玩

時代既眼淚

嗱所以話一定要加左d字頭k字頭同tom字頭呢三位大佬先
不過見到t字頭果位可以企定起隔離執$500

九頭蛇太難操作了，我都係玩bb 版暴君好了

希望你唔好再扮新手

我都想 依家玩精選任啦 多錢多經又搞下笑

想問已經拎左架免費RH8改左裝,有冇得拎多架改做R35或者點先改得返變R35

rh8 好似無限拎

有冇人一齊做heist 成日搵唔到隊友丫 add我id MonsterOnMoon

賣兩條Gta Ac 有意

我想問卡尾關係咪交易進行中個圈圈消失咗之後就即刻撳 ，跟住入game去story mode ，再加入私人好友戰局就可以

"交易進行中" 消失後慢慢撳，情願遲，唔好早。早撳隊長冇錢收，遲撳最多冇尾關。 之後會彈出你斷線視窗，取消退遊戲。這時候重開遊戲，先進故事模式 > 線上 > GTA線上模式 > 邀請好友戰局，進去之後走出公寓，等萊斯特電話之後就可以重開尾關。

唔該哂去試下先

有冇巴打可以幫手刷d錢黎洗

想打乜

咪話呀叔點你，想呃小學雞上香討開post啦

幫手推post就有

佢訂購個制唔比我㩒

今晚有無人太平洋

大打度巴刷完之後應該點洗紀錄？

冇玩好耐而家開始玩返
想問下而家刷太平洋尾關詳細流程係點

冇

近排跟開一個惡劣場出黎既巴打刷，見住佢一星期刷足5日(第5日坐艇)，每日刷至少5個鐘以上。2日後出翻黎，正常咗2日後又再刷，今次又係刷足4-5日，今日見佢戴白帽。

之後有同其他常戴白帽嘅巴打講開，刷完(斷線多次)唔係睇你打翻幾多場補數，係睇你斷線頻率多唔多，在幾多日內有幾多次斷線記錄作依據黎判斷。但實際數據唔清楚，簡單一句就係唔駛去特登洗記錄，刷到頂唔順之後收手一排就可以。

尾關最後一段四人坐上逃生艇之後會出海踩黃點，跟住畫面右下角會有"交易進行中" ，等它消失後撳斷線。斷線有幾種方法，我自己係用視窗mode玩，叫出工作管理員後再次睇啱時間，alt-tab轉mouse出去>確認結束GTA5.exe。

"交易進行中"消失後撳，情願遲，唔好早。早撳隊長冇錢收，遲撳最多冇尾關。 之後會彈出你斷線視窗，取消退遊戲。這時候重開遊戲，先進入故事模式(可以在設定預先選擇好) > 線上 > GTA線上模式 > 邀請好友戰局，進去之後走出公寓，等萊斯特電話之後就可以重開尾關。

如果收到萊斯特電話之後想休息下，唔想繼續刷，可以轉身入翻去公寓計劃室，這時候白板變正常尾關狀態。之後可以去線上>尋找新戰局，入去公開場。可以再跳單人局自己慢慢玩CEO。但試過幫frd做出貨及玩野團太平洋後，自己尾關會消失。以及離開GTA遊戲後，下次入翻去尾關又消失。

意思係要想保留尾關，又想離開GTA唔玩，就要刷多次，斷線後唔好再入game。

今朝無左成百萬貨, 我無心情去刷了

btw 我前日搞都有提示 唔理啦

出一出地保

唔出!
你又炸我部直升機
我掛機睇天才衝衝衝

...

...[/quote]
不知幾好睇 做咩無言

百萬貨冇咗咁嚴重? 點解? 如果係 BUG，可以問R星要返的。

唔係bug

唔係BUG, 一個被街人炸Q左(我睇住佢炸,,,) 第二架 X佢 我開緊佢再炸埋...

好似刷完太平洋 打劫個3個隊員要稱讚host 廢事佢戴白帽

有，有2個都會坐直升機時固定去稱讚，但個刷尾狂人一樣照戴白帽，好似冇乜用。

bug直升機個到係咪要捉timing，點解佢會飛走嘅

而家電單車安全帽係咪開唔到面罩?

全象性瞄具 廢到呢... 研發左都唔知有咩用 浪費原材料的一個垃圾

應該唔洗, 刷咁多次都無飛走過, 飛走左你再落去刷多次睇睇...

有吧, M->風格->安全帽鏡片???

youtube見過專玩pvp，kd率高嘅玩家係習慣用第一人視角，全象瞄準器在第一人視角會將四邊黑框變透明，幾有用。

今日長on gta有冇人一齊做太平洋任

琴日用個時好似都無變透明

好想做第一身視覺個成就

有冇人知點解win10㩒個win+空白鍵轉輸入法之後鍵盤㩒咩制都會變曬windows啲快捷鍵，就算轉返做英文都已經㩒咩制都仲係快捷鍵mode 例如㩒d就會彈desktop 㩒其他就會彈啲咩支援同埋右手邊果舊野出黎，用滑鼠㩒返入game再㩒鍵盤啲制都係仲會彈返出去變左用快捷鍵開野

勁煩

有冇太平洋團

今晚收工打太平洋
10點鐘左右
新手求隊友
識刷直升機但冇車庫
stevenyeung328

另外想問下
冇ceo冇地堡
係咪淨係可以靠太平洋搵銀？

之前好耐無玩玩返

本身係間 衫舖買緊衫, 聽到有人用RPG炸緊門口, 之後望過去見到佢狙死左我

之後我嬲嬲地 心諗買衫都要俾人殺 開左被動mode過去諗住認下人

去到認到條撚樣, 點知咩制都無禁, 無啦啦個出左架車(唔係落車, 係直接出左黎), 以為中bug上返, 之後又彈出, loop左幾次
(我出左車果陣佢嘗試用火箭炮炸鳩我架車但我上得切車)

諗住即刻開車走, 點知有d鐵架之類既野跌落黎之後我成架車反左上唔返, 條友已經唔見左

我熄返被動mode, 見到自己無哂D槍 (本身滿哂咁多格+全99xx彈)

完全唔知發生咩事

輸入法設定到你試下轉其他快捷鍵睇睇

建議你先截圖再立即轉場 或 重開game...
有可能被hack...

鐵架我都預過，我個陣係ceo辦公室。重登game算

依加 太平洋尾關 求隊友呀
Stevenyeung328

夠人未

味呀

入緊

未有萊斯特電話

Added

岩岩人齊開始左
但班人弱智
玩多場唔得再邀你

太平洋尾關-2

Stevenyeung328

推啊推

屌那媽
多手喺任務入面禁咗個購買所有子彈
出到嚟乜鳩都無

好似會賠返

初初玩又係呢個bug，買左十幾萬子彈

之後有日畀返我

推

部新車 好柒啊 媽啊...
新模式 power mad 好似幾好玩?!?
所有機動升級到ge槍25% off 屌升完先黎off
25%加快速研究(終於可以快d研究完所有啦, 全程生產賺錢啦)

但我都買左, 轉彎幾好轉
比x80 同 浪子好渣...
車頭燈我鐘意
車頭有擾流板啊
車頭燈唔易爆係一個重點 恩

邊架新車

呢部?

係。

玩返 想搵人玩

垃圾kato 成日掛機

全新載具：佩嘉西鬥牛
現在就將收藏家眼中的夢幻逸品納為己有——佩嘉西鬥牛現正於 GTA 線上模式熱烈銷售中。專為真正的行家所推出，這款車打造了經典楔形上掀式車門，整輛車展現出光潔俐落的美感，並搭載超狂性能，反映出佩嘉西車款追求挑戰極限的一致精神。更棒的是，即日起至 7 月 31 日前，均可享引擎升級零件七五折優惠；現在就前往傳奇車業把這經典款帶回家，讓自己帥氣體面地度過中年危機。

全新競爭模式：「權力攻心」
快組織您的隊伍，在 GTA 線上模式的全新競爭模式「權力攻心」之中火力全開，贏得操控主宰者的權力。在「權力攻心」模式中，您必須組成一支兩到四人的隊伍，爭奪生死攸關的主宰者強化戰鬥力，這種強化力量能使您獲得重裝甲而對敵人造成可怕的威脅。競爭的主要目標就是：盡可能延長存活時間，使計量表集滿，以獲得分數。如果主宰者在計量表集滿之前死亡，戰鬥力強化就會下降，並換成由其他的隊伍來挑戰。
即日起至 7 月 31 日前，來參加「權力攻心」競爭模式熱血開戰，就能獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。

加速地堡研究工作、武裝國度大特價及其他活動消息
地堡技術研究人員本週正在為您賣命加班，將研究速度加快 25%，使您能獲得軍火走私所需的武器配件、武裝載具升級零件及其他項目。即日起至 7 月 31 日前，不僅能充分利用更快的研究及解鎖速度，您還可以利用七五折優惠價購買機動作戰中心的武器工坊和武器及載具工坊隔間。
隨著軍火交易在國內各地蓬勃發展的熱潮，武裝國度現正拋售數十種武器來轉移部分的庫存壓力，包括從戰鬥機關槍、到重型狙擊槍都推出了驚喜優惠價。快來把握擴展武器陣容的難得機會，下列武器類型均可享七五折優惠：

全系列手槍
全系列機關槍（包括衝鋒槍）
全系列突擊步槍
全系列狙擊槍
除此之外，在南聖安地列斯四處運送軍火的飆車仔，也可以利用引擎升級零件七五折的優惠活動來升級逃亡載具。

加碼競速與時間挑戰賽時程表
於 7 月 25 日至 7 月 31 日期間，快來參加最新的加碼競速及時間挑戰賽活動，為自己賺進額外的 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵：

加碼競速 ：「溝渠競飆（三）」（僅限機車）
時間挑戰賽 ：「扁柏平地」
透過遊戲內手機中的「快速加入」應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速。只要在比賽中贏得前三名，就能獲得高額的 GTA 遊戲幣，而且每一位參賽者都能獲得三倍聲望值獎勵。在地圖上設定前往時間挑戰賽標定地點的導航點，進入紫色光圈，即可參加時間挑戰賽。打破標準時間紀錄，即可獲得豐厚的 GTA 遊戲幣與聲望值。

轉自：

掛機訓覺是常識吧

次次online 都見你掛機，成日訓，成隻豬咁

今日病左唔同
星期日呢就掛機追劇
依家上線??

出街食飯

你地廢青黎。打機預埋我，d錢用得7788

咁7點開場?

唔是廢青, 本要上班但病左所以今日先可以全日掛

好 。無你地前日同街場打10幾次箱形車

第一個任務咁易都可以fail 十幾次

班友唔食補甲

搵車都要吃甲?!!?

問多次。係咪完左交易進行之後用強制quit game，再入story mode之後加入朋友戰局再出門口收電話 我部腦有d怪，如果重新入game線上會要我accept policy

黑白車個關，交換數據

喔 唔吃甲又慘左d

係, 入左story mode之後入invite mode 出公寓收電話... 唔好入好友戰局 因有可能係公開戰局會fail
第一次好似都要accept 之後都唔洗

死啦，咩叫invite mode有無圖。我個個每次重新入game都要accept policy

僅限邀請戰局

on9 r 星，load 個戰局load 半粒鐘

我想問下係咪要兩個人都爆左主線先可以一齊做任務？

No

唔夠錢開太平洋...
今晚有無人開

你依家開? 我陪你，只收你10%

想開都開唔到 點睇 身家得返60K幾

有冇巴打想試下呢種打法

今晚，我卡緊第二次尾

新手入坑.....成日入場做醬油

再唔係就成日比人kick

可以玩依家X2個D遊戲升級升, 個D好快升

無錢啦

上線嗎?
刷任啦

ok

有冇野玩? 我回家中

依加上線

試過一次，用警用機，機身太大太闊，加上配合唔到人炸機車，所以失敗告終。

琴晚又發現街場新技能 佢地知點刷直升機車但唔知要自殺精英

巴打，係咪姐係是但一個自殺，再重新開始就得？仲有冇野要搞？通常都係街場d 人自殺，我負責禁重新開始

可以殺一個街人.. 咩方法只要有星都得

搞掂晒車直升機先開槍，重新開始咁先計精英多10萬

明白

我卡尾賺錢中

有冇巴打加我一齊玩
id: tony232360bxx

我又黎卡陣OK?

係咪無位

太平洋有無人，刷多2場

太平洋-1

新人留名

點解唔係多重女士而係男士!!

垃圾車一定係全game最on9嘅setup

新手想搵人組隊
有意tg:@bluabcde

未改之前係幾好GE, 依家佢改左2個地方 完全唔好打

有無人一齊刷尾關？

屌你老母真係慶撚過火屎
大倉出貨飛機最尾空投唔到貨已經知係bug撚左
跟住alt+f4重開game,照計淨係會扣10%貨姐
一入返game成個倉空撚左,最撚好笑個八婆助理仲打黎串鳩我
呆左幾秒係到諗咁我呢幾日究竟做左乜撚野,每日用幾粒鐘囤貨囤黎把撚?
屌你老母垃圾r星地堡bug我都算,出貨出3~4次先有一次正常賣到
而家同我清撚埋個倉,屌你老母臭閪仆街死

轉戰局唔得咩

慣左手勢,次次bug都係alt+f4再開

自己一個偷車賣車啦

偷車賣車最爽 雖然個cd長左啲

Push

push ur push

一推再推

今晚有冇人玩

太平洋由頭打 有冇人john

JJ插沙表示, 我不玩啦(龍谷出卡利外傳了回去肝), 明天找人陪我刷太平洋吧...

先同你刷，你再同我刷...

明天下午1點左右開始?!?

1點太平洋留名先
1.我
2.da
3.
4.

依家係都係打劫任多

yes

地堡班人係咪有肺癆，咳咳咳

新手 由全福開始 有冇人打

巴打id?

luuccassssss

有人打未

而家？full 左未

又冇撚晒啲槍

冇心機玩

未 等好撚耐

仲差？⋯⋯我嚟，但冇晒槍，求奇畀一兩把我

屌佢老母臭要卡幾耐呀

地堡有折扣 指定3個地方... 無地堡的朋友快d去啦

卡左尾關 上線未

肝龍之谷中, 不上線啦...
你地加油...
我要肝L裝

課金咪得

去返線上個selection係咪私人好友戰局都得

那有錢!

邀請戰局啦, 安全D

係，之後出公寓，等電話

邊到有邀請戰局,搵唔到!

pc新手求carry

各位巴打 我非pc 有野想求救
我本身ps3既 2百幾lv 唔知點解會變到咁
我依家想ps3轉過去ps4到 又無𨍭移舊野 試好多次
我PSN同rockgame 有連結既

自膠 原來依家無左呢樣野

點解明知呢到係PC都要入黎問咁反智

追post輕鬆上100萬

私人好友戰局上面唔係有咩，僅限邀請戰局。

只需天天上線，學習某搶劫同埋跟住幾位大佬⋯⋯輕鬆啦

有冇大佬帶刷太平洋，得翻9萬身家

今晚？

幾位大哥幾時得閒同小弟刷，成日唔夠人

幾時都得

我就是成功的例子

8pm太平洋團 人齊先開!
1.tenkokuugen
2.
3.
4.

由頭打到尾

無左我都應該賺少幾多(自我感覺良好

幫狐屯推一推, 之後繼續肝龍之谷

我個卡尾好似仲係度

咁一係夜d玩你個卡尾
醒起8點有野做 夜d先玩

返去龍谷啦

Pish

有無人太平洋

太平洋 now
1.Jjj
2.
3.
4.

Distance我都有玩wor

HVY 叛亂份子貨車具有無堅不摧的動能和全方位的火力，每一位有尊嚴的洛聖都軍火大亨，對這兩者交織成的美味後勁都回味不已。您可以在機動作戰中心的武器與載具工坊，將您的叛亂份子貨車升級為叛亂份子貨車改裝款。在您的貨車尾端加裝全新的攻擊武器，從 .50 口徑火神機槍到感應式地雷一應俱全。您的技術研究人員將會在作戰中心幫助您解鎖這些凶悍無比的升級零件。改裝後的貨車將能承載八名同夥，您全新的個人載具將會脫穎而出，成為最致命的路上霸主。

獲得雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值獎勵的大好機會
即日起至 8 月 7 日，主宰者依舊佔據有利地位，「權力攻心」模式持續提供雙倍的 GTA 遊戲幣與聲望值。
在廣受粉絲歡迎的競爭模式「死亡尾流」中也能獲得雙倍獎勵，駕駛正太郎將對手遠遠拋諸腦後以獲得額外的遊戲幣及聲望值。
還有，即日起至 8 月 7 日為止，召集部隊與指揮人員到機動作戰中心的指揮中心或個人空間，完成任何機動作戰任務將可獲得雙倍的 GTA 遊戲幣與聲望值作為報酬。

地堡優惠折扣以及更多
若您還未建立自己的事業基礎，以下提供的地堡巨額優惠將能協助您進軍武器交易市場：
農舍地堡：七折
煙樹路地堡：七五折
葡萄籽地堡：九折
若您已經擁有屬於自己的地下基地，那麼您可以七五折的優惠價格翻修並升級您的地堡。

傳奇車業促銷
傳奇車業推出古羅帝 X80 概念款和歐斯洛山貓七五折優惠。
若您正在找尋其他的地方來存放您大量的車輛收藏，即日起至 8 月 7 日止，您可以七五折購買所有的車庫地產。

隨機特價
白金漢 小蠻牛直升機：七五折優惠
白金漢 斯威夫特直升機：七五折優惠
白金漢 超級伏里托直升機：七五折優惠
白金漢 超級伏里托碳纖型直升機：七五折優惠
T 恤解鎖

手指虎 T 恤現已推出，只要登入 GTA 線上模式就能在遊戲中免費獲得此款 T 恤作為登入獎勵。

加碼競速及時間挑戰賽時間表
即日起至 8 月 7 日，參加加碼競速及時間挑戰賽活動，更多的 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵等您來拿：
加碼競速：「目標」（僅限使用滅世暴徒 2000）
時間挑戰賽：「原子堡」
透過遊戲內手機中的快速加入應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速「目標」。只要在比賽中贏得前三名，就能獲得高額的 GTA 遊戲幣，而且每一位參賽者都能獲得三倍聲望值獎勵。想試試最新的時間挑戰賽嗎？在遊戲內的地圖上設定前往時間挑戰賽標定地點的導航點，進入紫色光圈即可參賽。若能打破標準時間紀錄，即可獲得豐厚的 GTA 遊戲幣與聲望值。
轉自：

X80 T20 歐西里斯

我ceo大樓有80架X80

點解

上年bug左好多錢
不停買 買到咩都齊晒
宜家完全唔想玩 冇晒癮
最多都係上半個鐘過下揸車癮

gta po都mon=.=

識d野

bob 叔好睇嗎

你條撚樣仲癲 成班跟蹤狂

呢到就黎變gay post

銅幾？上到銀味，洗唔洗我carry 你？
ps 頭十場贏7場銅四後果斷刪game

想問下太平洋尾關上左船過黃點之後
熄game再上返game萊斯特有打嚟但係遇到白板情況
點解決？

鑽三再搵我

利申冇玩3個月

page28 #684 試到得為止 我都係試試吓得左 不高有時都會fail

即係要由影車牌嗰個任開始再打過？

你唔係銅四招隊友咩？
我驚太過牌，同唔到你排

係呀 我都係有時會卡唔到心

好，唔該曬
因為嘗試卡左三日都唔成功
到琴日以為卡到點知上到屋變白板個人𣊬間灰左

有冇大佬刷呀

輕輕一推

我卡唔到 你帶隊未

鴨仔團

原來踩橋可以消星1250k全拎

點解卡唔到先,,,

btw 我還在肝龍之谷, 應該周日能上一下

network 渣渣

大打度又帶賺1.2M

煙樹路定農舍好

有冇太平洋團可以加

-1

應該你router 有問題 換換佢，無可能hkbn1000m會咁lag。

我就飛機場隔離個到，無兀鷹首選
行黎路仔就可以拎飛機同直升機。

屌 我買左農舍依家有啲後悔，諗住未買九頭蛇又有兀鷹都ok啦，點知出大路要飛車同埋去機場都幾遠，但出貨近過煙樹都好，同埋農舍最貴有減價最後都wfc

個router買左兩個月 都幾舊水

應該係張網絡界面卡或者老母板問題

逼你練好"暴君"...

買左gay動作戰中心先，打橫行

燥撚咗

啱啱運偽證件
邀咗個人入嚟運
條友撞爆我一架貨車走場都算

我自已搞掂埋另外兩架
屌你老味去到市中心比D新手ON99咁裝黏彈落我架貨車度
運咗一件貨就比人整爆咗

之後仲要中BUG
剩返嗰架貨車搵唔返

以後都係單人戰局邀朋友運算

做太平洋前置第二個任比人炸左架直升機打左4個鐘都未打完你點睇 online根本冇朋友/小圈子返去單機好過

好運唔運走去運偽證 邊有錢

炸咗一架點解唔走場呢，扣10%好過依家冇晒

係最好機會俾你關閉偽證件工廠。
摩托幫只值得做古柯鹼，成本效益最大。

同d新手一team 直升機我會泊沙灘

就係一有人死/揸左架野就大獲

我記得啱啱玩果陣都試過

save埋 有人死都唔怕

有得save?

卡尾成功?

fail

應該慢左，搵一次試吓黃圈熄game錢都唔要睇吓得唔得

用第一頁教你整個個野熄啦⋯⋯
快靚正

用視窗轉細一格同工作管理員次次都得

我已經轉左視窗

試吓先 依家youtube緊一次過學曬啲野

整左個個野, 固定去工作列到, 之後人地開船, 你ALT+TAB切出去桌面或者網頁(開定一個), 黃點交易消失後即按, 完

新車好似好爽

法國屠場黎講改左火箭既暴君最好用

假設你駕駛技術一流

幾多號出

屌，爆爆彈最屈

今日，已買已改裝!

有冇人太平洋全套卡尾關?

識咗個廣州仔加咗we7
好鬼死多殘體字

推...

Hello 新手留名

留名冇乜用，留id較有效...

星期六我得閒會開尾關

想問下點解人地入到我個地堡既⋯⋯

你邀先入到

買完架車又唔見左，又唔比買多架

夜鯊?
佢改裝完之後會自動掉入去某個車庫，唔好再打電話叫車。

Insurgent武器版，買完無問我放係邊個車庫。之後我再買普通版就有問我放我邊同有架車

Insurgent Pick up 要call Pegasus 叫出嚟， 改做custom 先可以放車庫

長萬冇人玩

啲野貴到 我已經唔知點儲錢買

shark card

比錢人幫你mod錢啦

買套重裝衫，見有太平洋野團就入，儲錢真係唔太難。

玩一陣就跌到十幾fps

乜display card?

gtx1060 3gb

個尾關又冇左

我張 1060 6GB 曾發生同樣情況。
有冇試將 MSAA disable? 或用nvidia optimal setting.

新車好似好正, 聽日有冇人由頭打過刷錢買返部先

GTA 線上模式新推出：歐斯洛 XA-21 超跑，外加雙倍獎勵的競爭模式和軍火走私折扣

歐斯洛 XA-21 現已推出

XA-21 是由歐斯洛地下實驗工廠打造的最新款怪獸級作品，其所到之處只會留下一群震驚不已、目瞪口呆的圍觀群眾。歐斯洛 XA-21 不僅採用連環保人士都讚不絕口的油電混合動力科技，更搭載多項尖端技術，因此可說是成為劃時代的神作。現正於傳奇車業獨家銷售中。
多種模式均推出雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值
自本週起至 8 月 21 日期間，暢玩深受粉絲們喜愛的「暴力碰碰車」及「嗜血殺人狂」模式，均可得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。如果您更喜歡利用高科技武器在街頭求財謀生的話，軍火走私販賣任務現在也提供雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵。更棒的是，即日起至 8 月 21 日期間，只要完成一項軍火走私販賣任務，就能獲得時尚有型的旋風黑色 T 恤。

地堡、武裝載具優惠折扣及更多好康

每位稱職的犯罪首腦，總是在不斷尋找新的商機，而地下武器交易絕對是使投資事業更加多樣化的不二首選。即日起至 8 月 21 日期間，花園銀行法拍地產網將針對 68 號道路地堡推出超棒的七五折優惠。只要擁有地堡，就能解鎖一系列的最新生產及銷售活動、打造專屬的私人靶場以加強您的槍法，並可藉由多種方式來讓您更能掌控聖安地列斯南部的非法交易活動：例如機動作戰中心的武器工坊，可讓您利用獨家 Mk II 武器升級項目來打造更強大的武器陣容。
無論是水陸兩棲、配備武器塔的 APC，還是能在前方為您勇猛開路的尖錐魅影，軍火大亨本週將針對多款重量級載具推出優惠折扣，讓您在激烈的競爭之中成功致勝。即日起至 8 月 21 日期間，下列載具均享七五折優惠：

HVY APC
馮．伏厄防空拖車
喬氏尖錐魅影
巨象九頭蛇
白金漢女武神

另一方面，行頭也是非常重要的，如果您要在各地走私軍火，就得讓自己看起來更像個狠角色。全系列「軍火走私」服飾與刺青均享七五折優惠，只限本週。
加碼競速及時間挑戰賽時間表
自 8 月 15 日至 8 月 21 日期間，只要參加「加碼競速」及「時間挑戰賽」活動，就有機會獲得高額的 GTA 遊戲幣及聲望值：
加碼競速：「急速下墜（二）」（僅限使用超跑）
時間挑戰賽：「通瓦谷地」

透過遊戲內手機中的快速加入應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速。贏得前三名的玩家可贏得 GTA 遊戲幣獎勵，且所有參賽玩家不論排名均可獲得三倍聲望值。在遊戲內的地圖上設定前往「時間挑戰賽」標定地點的導航點，並進入紫色光圈即可參賽。打破標準時間紀錄，即可獲得高額的 GTA 遊戲幣與聲望值。

有冇人要太平洋?

now? ok ... daidadu

今個星期最賺錢應該係買地堡原料，買五次$37萬，滿倉出貨遠距離有$210萬，玩12個鐘滿倉一次可賺$170萬...

我

只上一下刷夠錢買車就算了...

有無人知點解喺相同Graphic setting下Online足到60
但玩單人會fps低到5X fps?

有冇人可以帶我玩

太平洋尾關
-2

Cyrusdiamond

完來你就係daidadu巴打 今晚一齊玩好無 我係Eric

你好

有撚病

西部銀行出發 -＞ 去人道拎運兵 -＞ 返去西岸吊車 -＞ 吊返去東面嘅載具車庫

十月太平洋尾關: -2

22:00後仲有冇

十點應該係完團了

唉呀，放咗工先玩得

跟住佢地啦, 有時11點都仲搵緊人

直接call運兵係office到上啦
btw,咁多偷車任最憎就係呢個
仆街六架直升機追兵又火力咁勁

留名

痴撚線
狙擊槍裝左爆烈彈
打爆左兩架飛緊既暴君就比人話hacker

成隊中國人係到串77
玩垃圾車個關
我專登搞到佢地re左6次
一入油站就射爆 爆撚埋架垃圾車
但佢地又以為有人用火箭
最搞笑成堆人落車打 我又偷偷地將舊垃圾拎起放遠d
最後第6次打完之後我玩自殺
唔知佢地宜家過到尾呢

有兀鷹叫兀鷹飛過去啦。

垃圾車改左之後係難過左嘅。。。
有時npc都會射爆油站

賽車吊車直接轉戰局啦

如果係東岸吊車都仲可以，個車庫係東面就咁吊都頂得到
西岸吊真係不了

PS4玩家可唔可以留名?求巴打組團做打劫任

PS4好似有另外一個集中POST

改左d咩，成個月淨係打尾關其他好耐無玩

我反而覺得冇乜改，改嘅係玩家多咗一把爆裂彈，好打好多...

聰明人要食聰明豆，我已經知咩事，CPU throttling

話說我打開個機箱，拎把淘寶12吋風扇狂吹，GTA個陣竟然大部份時間keep到62-63fps
然後對住部機箱沉思，伸隻手入去風扇位，212X個CPU FAN吹緊反方向

就算開住冷氣我都係要搵把風扇對住CPU狂吹，唔係就高溫到主板都叫...

上黎推一推
努力打番個尾關番黎

而家鷹兀直升機飛彈係咪無得自動瞄玩家？

有 佢有2隻飛彈 1種有追蹤1種冇

人 唔會自動瞄

人上左載具會自動瞄

edison_q 巴打喺到嗎？我係DeEggtard

有冇廢青呢排可以陪我日日玩

今日地堡最後出貨雙倍，要出就趁手搵bro幫手賣一賣...

求幫手

我揸兀鷹直升機無左自動瞄玩家(載具)
有冇人知係咪set錯左野定過左某lvl?
差佬佢都識自動瞄

正常係瞄唔到， 特別情況下例如有懸賞先可以

唔係，載具一定會瞄

去快速選單嗰個瞄準選項set吓

我渣開都瞄到，係呢兩個星期唔知升左lvl定點就無左
無得追殺玩家了

新POST